有樓無錢 申請信用卡問題

最近買左層5m 樓，但月入得1x k， 想問下得申唔申請到啲好啲既信用卡？定其實係唔關事的。

依家得張匯豐金卡 同 呃番黎既AE 卡

申請楂打 sc囉

收皮喇，咁撚勁去大學做prof喇，係度日日mom post

即係點，咩係SC

咁又好似唔抵

simply cash

供緊樓出唔出到 credit card

想儲Asia miles

我係柒左打錯sorry

唔知有無得儲里數

依家張AE就黎要比年費，所以要cut

#3
#5

屌
我知咩事

我會建議你研究咗里數個玩法先。
計完條數可能你就會唔想儲。

如果佢一早買左呢

問左右咁多次
終於回我
好開心